parafia świętego wojciecha biskupa i męczennika w sieradzu rzymskokatolicka parafia w sieradzu należąca do diecezji włocławskiej i dekanatu zduńskowolskiego powołana w roku obsługiwana przez księży diecezjalnych linki zewnętrzne